如果前車行中線行好慢應唔應該推一推？

路牌行80 前車行中線行6x

應該撞埋去

人地都行中線 你仲想點

行慢線

你爬頭咪得囉

閃9佢

其實就無咩想點既, 想你同埋你d同類做到下面兩行字
得閒望一望你既左手邊, 如果你見到左邊既車快過你, 或者直頭無車既話
咁就麻煩你打個左燈, 死返過左線之後隨便慢慢蟻躝

其實好小事黎, 你地個牌應該唔係淘返既, 唔會無能力做到掛?

回返樓主, 推人呢d無咩意思, 呢d人多數厚面皮或者唔會望鏡
最好做法係過佢頭之後係佢前面慢慢收慢架車, 佢頂唔順就會走

你以為啦
呢啲人擺明玩嘢
你爬完佢頭開慢
佢又跟住你慢
到你快佢又跟番快
玩嘢玩到極致
基本上唔洗理佢
快線過左佢就算
亦唔洗聊佢

推推下佢急停撞埋

你理得佢啦
有得爬頭走就算啦

大師點評：
唔好浪費自己既時間
要行自己既路

快線爬頭未得 做咩重要浪費時間推佢

中線跟路牌行80都俾人推又點？

話撚知佢

慢線行緊4X 咁點

呢d通常係濕鳩貨van廢中做

如果牌行80你行60
都唔差在跟慢線行40啦

老隱黎